黃大仙發現軍火庫

炮仗

過期催淚彈

軍火庫名稱叫: 紀律部隊宿舍

樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

早啲爆料嘛
依家走晒